好多人因為工作同感情問題自殺...

我會唔會係下一個

好似點樣都舒發唔到自己既壓力，好迷茫

明明都發自內心咁笑﹐過左一陣孤獨同傷心都係會來襲

講嚟聽吓幫你隔空分擔下

回想下中學大學時無憂無慮嘅日子，以前無拖拍咪去玩去打機，返parttime唔中意就quit，吹呀
點解以前ok，依家唔ok

有時唔開心係因為得到了，放唔低
係因為有寄望，所以怕失望

但世事豈盡如人意
感情嘅嘢，盡咗力就算，但求無愧
工作嘅嘢，一買一賣，太上心只係鑽牛角尖

你係你人生嘅主人，被人同事牽着走一段路就算，行太遠就忘記你可以揀你自己嘅路

好難去避免

只可以講聲加油，頂住呀

加油

好多人係被自殺
請珍惜生命

認真答:
唔會係下一個, 因為喺你考慮期間已經有好多人因為咁而自殺

最後結論都係個人無自知之明
無能力又想越級享受

但以另一角度嚟睇，咁代表樓豬想進步同改善

有想改變既心加埋行動就更加好啦💪

有想改變就唔會諗自殺

睇部好嘅動畫治療吓

情緒上腦個陣好難理智咁去解決問題喎
而且我覺得意識到有問題個陣已經係改變既第一步

我承認可能自己開post果陣太隨意就話想自殺
不過好多時候人自殺真係一念之差

但我有啲心結解唔開都係事實
Anyway多謝你

若要生活好...

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔好睇咁多心靈雞湯
只會愈陷愈深
人可以做既得兩樣
唔滿意現狀就放棄安逸 一係贏盡一係仆街
唔係就接受現實做行屍走肉等死

訓唔著，唉

見到你同男朋友既合照，我知道你已經忘記左我啦

你咁識為人設想，會唔會代表你對世界仲有留戀

You are not alone
唔好理屋企人對你喱個「大學生」有咩期望

全香港大部份大學生對比起廿年前人工都無乜點變過，要有「前」途同「錢」途只能夠做政府工，喺香港淨係得政府工追到正常通脹

其實每個人都會有煩惱有唔開心
但呢d都會過去的，到時番轉頭望會覺得其實沒什麼大不了
或者你多d搵朋友傾，約出去玩，發展多d興趣，放鬆自己
我自己就中意唱歌，好舒壓

人生在世。唔係為錢就為情煩架la.... 無時無刻都係面對呢兩個問題架wo. 如果因為呢兩樣野唔如意就話要死。咁有邊個係唔洗死。如果一個濕鳩大學生身份揾唔到錢。咪做用勞力揾錢既工lo. 做地盤。做裝修。情方面。你依家成條咸魚咁，邊有女埋身架。減下肥，有錢。有自信。咁d女就自然會埋黎架la。 真係咁難去解決？